招即興busking

招一支結他
12-1月busking
Band房jam歌 bass手亦歡迎黎玩
現有vocal同鼓
Tg: chungor98

Pish